﻿001	これで、最後か？	VO_kuienai.kuienai_sys_0030
002	だが、炎の雨はまだ降り続けている	VO_andechs.andechs_sys_0016
003	この状況じゃ、<br>こいつらはいくら倒してもキリがない<br>今のうちにあの洞穴へ！
004	ああ…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
005	…なんとか、まいたようだな	VO_kuienai.kuienai_sys_0031
006	だが…<br>ここで間違いないのか、アンデクス？
007	ああ、こっちだ	VO_andechs.andechs_sys_0005
008	これが…憤怒罪域＜イラ・ベルト＞の<br>都市…
